希望大家唔好就放棄LIHKG🙏🏿

見有啲巴絲打話無乜高質Post, 心思思想返返去高登果邊，但宜家都係上左架一陣姐，最緊要宜家整返旺過場，而且係大家回憶黎希望大家可以努力Keep住哩個App。

仲有Android 果啲巴打都未轉會，希望大家比點耐性！雖然大家成日話唔好同政治掛勾，但其實好易就見到香港人港豬的心態。

大家共勉啊🔥

推

正皮

叫班友開少d十連post先啦

咁你咪撚用emoji啦

明白我已經轉左啦
順便推一推

幫推

Agger

Pish

爭取到emoji filter咪唔放棄

靠大家一齊開
埋怨無咩用
番去同食屎無分別

心諗 HKG 好高質咩？

emoji好影響觀感

agger

話返去嗰班，平時係咪都係cd rom多
大家唔一開始講多啲嘢，又點滾儲到多啲人氣
呢啲都係positive feedback嚟

先開左個兩三日就話無高質post要走
你班友仔有無咁無耐性呀
抵你班仆街比早洩睇撚死
玩幾日就回流X登
團結少少好唔好

終於驗證到

高登一堆五毛垃圾post
有撚高質野

pish

唔知頂到幾耐呢

翻去高登正衰仔！！）

其勉之，三日姐，慢慢來，旺左場已經是好開始

2222

真係架唔係話哩度無果度咁好就走人
有好多野要靠大家爭取建立返黎

我呢兩日係咁留意睇下有乜有趣新聞 想po上嚟

講真冇乜過上返高登

諗

共勉之

徹底過檔LIHKG

頂住啊各位巴打

我覺得又唔可以叫人咪十連，咁始終係一個討論區，大家想做自己鐘意既野當然係可以，又唔比人做哩樣果樣其實同啊爺無分別，只係希望個場旺左之後哩個情況慢慢減少返。

大家都係想開開心心，抒下壓姐

Agger [/quote]

堅持住啊

諗唔到ios有咩理由翻乤去

Pish !!

其實iphone都返唔到執喇
冇左hkg+點上高登

其實大家都習慣左HKG，
應該係咁問，大家會唔會過返去死死地氣慢慢等Load等到2046

有無高質post 例子
(高登有好多咩，5毛就多 )

推。

大家努力啊！唔好坐享其成
有好多野都要前人種樹先建立到返黎
為左日後一個更好的LIHKG

比比鳥巴打好比力

ios一定番唔到轉頭

大家加油！！!

高質post急不了
大家加油！

推爆佢

十連post真係on99

推😎

巴打熱情似火的態度，
令我係冬天都感受到到温暖

ps 你個名我諗起立立

Aggrr

我唔返去㗎啦

高咩汁，最緊要方便多人就得啦

ios 唔會番去啦

做人要有骨氣

問題就係呢到
an版網頁版都未有點留到人

同意樓主
真心想支持LIHKG
我都係想有一個好用快速既論壇app可以用下

咁多位巴打唔好意思，
我會尊重返哩度文化！唔再用emoji
大家的意見我都會接納
希望大家繼續我，支持7號候選人！

推呀

支持

共勉啊巴打們

話冇高質個啲 你真係聽佢地講？
妖言惑眾咋